搞死國泰，中國就控有全港航空既主導權

我唔清楚成件事係咪會咁發展，雖然都會有其他外國airline 進出香港，但係邊到會夠國泰多。

其一，收集個人資料，下次搞咩行動，你去邊到旅行都收集哂資料，預備加入黎緊果個社會信用體系

其二，控制人口進出，有咩事停飛哂d機，外國airline 邊到接到咁多人離開香港

其三，再次減少香港對外影響力，搞機場係焦土大家都明，但作為上市公司要為股民負責，除非

依個真 國泰唔死得

oish

係

自推一下

推

咪撚再搞機場

國泰已經好大鑊

入去睇睇 國泰唔死得

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

但是宜家已經自己自我審查，交出員工名單，嗰啲示過威表過態已經唔可以飛越中國領空，可能好快會裁走的黃絲員工，浄底啲藍絲空姐機師，咁同收唔收股權有乜分別。嗰班管理層只是見錢開眼，奶共奶到出面，點會理班員工呀

真係唔死得

我只係知你不斷貼依段野

因為好多人盲撐

push

總之國泰唔死得
佢地點仆街都好

試著回覆：你滅我語言前我滅你政權！

送中未完 林鄭已經搞緊全面普教中

有咩高見？

即使管理層幾衰， 但一旦俾中共全面控制後果仲衰， 有無可能大家一齊入市保國泰？

ok fine

管理層已經被控制，聽聽話話

我無見到你提出咩方法， 你話唔支持國泰ok fine,
定係你會出錢成立新公司？